大球場可唔可以帶野入去食？

想問入大球場睇波可唔可以帶外賣入去？
如果我有個吉水樽又帶唔帶得？

可以呀 我成日帶女入去食

水樽唔得，外賣唔知

非膠樽就得
外賣可以